超難中文重組句子

有冇人識？阿仔份功課

點解咁多單字 大有

中國人對「吃」大有一定的認識

只係想到咁

碎成咁 乜文字邏輯都無
下次叫個編者不如斬件變成筆畫自己砌個字再重組句子啊笨

從文章的漢字和漢語看，我國的中國人對「吃」大有一定認識。

從文章的漢字和漢語看，我國的中國人對「吃」一定大有認識。

吃大

愛好呢？

從文章的漢字和漢語看，我國的中國人對「吃」愛好，一定大有認識。

大有係卦象黎
大有卦 火天大有

大有，元亨。初九，无交害，匪咎，艱則无咎。九二，大車以載，有攸往，无咎。九三，公用亨于天子，小人弗克。九四，匪其彭，无咎。六五，厥孚交如，威如，吉。上九，自天祐之，吉无不利。

乜撚野我國的中國人
邊間垃圾學校呀 教埋啲垃撚圾中文 累贅到

邊撚個傻系出題

從我國文章的漢語和漢字看， 中國人對「吃」的愛好，一定大有認識。

完

垃圾句子 正常人一定唔會咁寫中文 on9

從文章看中國人對「吃」的愛好，對我國的漢字和漢語，一定大有認識。

咁既功課對學生有咩幫助......

大有文章呀？

樓上成班唔識呢個詞

從我國的漢語和漢字去認識中國人對「吃」的愛好，一定大有文章。

從我國文章的漢語和漢字看， 對「吃」中國人的愛好，一定大有認識。

從漢語和漢字認識中國人的愛好，看，我國對「吃」一定大有文章的。
咁鬼難, 又要重讀小學喇

更正：

從認識我國的漢語和漢字去看中國人對「吃」的愛好，一定大有文章。

難在兩個逗號，一個和字